雲加最後一年終於可以係聯賽贏摩佬了

可以安心走了👋👋

老懷安慰

咁多野可以抽 係抽daddy 52仔

25西

出黎開個farewell party歡送爺爺
順便網聚

😢

雲加死啦咩

摩佬今年真係破哂自己最廢紀錄

唔死都躝架啦

傾好左續約啦
未搵岩時間宣佈姐

走左年年多隊爭冠

唔好換屌帥

靚燈，拍定手先